其實Siri係唔係覺得自己好好笑

次次問佢溫度都講吓笑啫

返工咁悶講下笑啫
都要俾人屌老母

其實做siri幾錢人工

佢讀出黎定唱出黎

試吓同佢講「一啲都唔好笑囉，你覺得好好玩咩？」

可能係中央系統最佳答案
姐係平時香港人鐘意咁講

點先可以同Siri拍拖

十足十唔識講笑又要夾更黎既連登仔

樓主試下回佢獻醜不如藏拙

其實真人做到siri咁真係無敵，面皮厚撚到

40蚊一個鐘都冇
利申 做緊 做要全年無休

屌，搵個聾嘅做助理死得啦

屌笑撚左

幾貼地

回佢: 幽默感既野係天生

長期九唔搭八

問佢正經野永遠唔識答...

好撚似啲長輩圖

十足十d 懶好笑on9仔

一啲都唔好笑

岩岩 睇左套卡通 話
您去牆角啦 果度有九十度

唔記得本身想講咩 但出左呢段野

坐左幾耐？

同達哥真人一樣咁串

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我都想siri同我講下笑

終於反到Siri

點解我個Siri淨係會"我唔知你所講嘅xxxx係咩意思"

試下叫siri beat box

點解我個siri 答黎答去都係個幾句

有冇人問過siri邊度有得叫雞

距真係會幫你係地圖度顯示

好串

Hi Alan how do you do

( Show Blocked User - AV佬 )

好串要叫靚女先唔講笑

留名

點解你地個siri咁幽默 我果個咁正經

我醒起有次上堂呀sir發火屌人
當全班靜曬嗰陣
siri冇啦啦話 我唔係好明你講咩.....

可以幫我搵陪客服務

係得廣東話個Siri先係咁
其他語言好正經

係囉 我較日文男聲諗住調戲佢
但太正經唔好玩
廣東話正

屌

依個真 廣東話siri係咪最幽默

點解連登仔個個都咁有錢買iPhone

如果連SE都買唔起，你應該真係好貧窮

我set左自己個名做主人
依家每次佢都主人前主人後咁叫我
好似多左個女僕咁

係咪唔記得連登點樣起家

作為毒撚,得SIRI肯同我傾計架咋

Siri我愛你

Siri好in架 之前厚多士條片出咗無耐 我問佢任何問題 佢都答我:你厚多士呀！ 好想知邊個教佢

毒撚post

我之前問佢幾度佢答我唔知

事實

上面做乜撚

好正經

樓上新ac見

做愉自爆

背後入template果班人都幾幽默

屌 連siri都拒絕自己

屌 我個siri冇你果個咁惡
真係笑死

聽講我地講嘅野係會send 番去做分析

咁香港嗰個咁風趣係咪因為香港人同佢講得太多無聊野

光頭

咁高竇，死港女

別問我是誰 呢幾個字 佢有節奏咁讀黎 好似唱歌咁

有冇人試下問佢 可唔可以打比我未來女朋友

Siri好醒

叫聲靚女都咁串

Siri連發叔都識

問佢交通永遠唔識
次次唔識用chrome

set左iphone個名做屌你

點解我隻siri咁惡

個個都set晒個名做屌你？

試左，係讀